### Bonjour à tous


Mon cv est visible à l'adresse :

        https://djohn12.github.io/Edmond_de_Tournadre_CV/

Vous trouverez sur la page un lien vers une version pdf exportable et imprimable

Passez une bonne journée